何厚鏵女兒6750萬購中半山豪宅呎價約4.5萬

據土地註冊處資料顯示，中半山帝景園4座高層B室，於上月19日以6750萬成交，買家以個人名義何美芝(HO MEI CHEE CHARMAINE)登記，與澳門前特首、全國政協副主席何厚鏵的女兒中英文名字相同。原業主於1991年以564萬購入，持貨30年間帳面獲利6186萬，期間升值約11倍。

同區代理指，上址面積1513方呎，為3房間隔，以易手價計，每呎造價約4.5萬。

錢從何以來？

不嬲四大家族

it is none of our business.

黑心淡 使唔使講番兩句
教 何厚鏵家族投資？

你都on九

要唔要大劉出返教你大鼻係點貪

you can take money from Mr Ho's family?

what the hell are you talking about? Jacky Chan?

廢蟲
使唔使講返2句
教人點裝寬頻？

佢家族做乜，你唔係唔撚知呀

you can invite Mr Lau to teach us a lesson?

收皮啦你

教返趙國雄投資？

screw yourself, you are such a dipshit.

只係識叫人買樓既七頭

永遠澳門既新聞淨係識講何厚鏵同微辣
澳門冇其他名人喇？

Stanley Ho

AA狗等開飯

what does your 7 head have to do with other people s living?

you don't have to follow...are you a son of the bitch?

跑數啦

go back to your mother s cunt la

屌你老母
打英文打到柒下柒下咁
讀多d書 進修下啦

隻死曱甴AA狗日日出廢post

attention whore, get your mother to suck your useless dick

垃圾淡 抵受唔到升幅？go back to your mother s cunt la

fuck you

AA狗
我從來冇睇淡過樓市
只係睇唔過眼你隻AA狗日日吠

食屎狗， 你睇乜關人哋乜嘢事 快啲去化療

你up乜柒？randomly post 垃圾

原來係隻冇知識嘅aa狗
仲諗住有實質嘅學術交流
藍屍曱甴AA除左叫吠同叫人僭建
對社會跟會毫無建樹

dyslexic x retarded 呢個組合好少見，同時間喺你身上發生 你老母 食大麻生你呀？

你係咪一個閹人嚟呀？

躝返過去啦⋯⋯

地產經紀要推盤呀
唔好理佢哋啦

唔係咩
的哋要諗點樣做到佢哋咁
而唔係令佢哋無得再咁做

隻藍屍AA狗日日吠

dyslexic x mentally retarded x inept egomania 呢個組合好少見，同時間喺你身上發生 你老母 食大麻生你呀？
快D叫你老母帶你去睇醫生

on9垃圾教人炒股

好過你隻曱甴做咁多野都開唔到單

dyslexic x mentally retarded x inept egomania + 幻想撚上身呢個組合好少見，同時間喺你身上發生 你老母 食大麻生你呀？
快D叫你老母帶你去睇醫生

dyslexic x mentally retarded x inept egomania + 幻想撚上身呢個組合好少見，同時間喺你身上發生 你老母 食大麻生你呀？

幻想撚，你老母 準備咗啲藥等你

唔明呀，正七頭

中醫師都有票投
AA界別呢? 專業

人地好撚慘

明， 你老母係雞

留名睇連登cctoy 精英教人買樓

藍屍狗都算
仲要係隻撐警AA狗

真係，無撚用

跑左數未呀，你老闆又捽你老婆隻碟啦

What a total retard

做乜唔追post? 你老母冇畀奶食飲？
東涌天岸957呎1830萬連約易手, 創屋苑新高, 呎價19122元

做乜唔追post呀？
你老母唔夠人奶？
東涌天岸957呎1830萬連約易手, 創屋苑新高, 呎價19122元

你估我似你咁得閒，日日睇地產版，copy新聞上黎

影衰曬cctoy, 一啲堅毅都冇
傲玟破頂, 成交價1.211億, 每呎5萬

唔得閒 ？
忙住圍爐取暖？ 上cctoy刷存在感？ 定係密謀緊乜嘢大計救啲手足呀？ 有冇月供612呀？

冇月供612即係偽黃

你生cancer未？

唔洗 你啲錢要留醫cancer

Cancer take all of your money you are retarded old trash

開始睇地產版睇到傻

點似你一出post就係地產新聞copy cat

好尷尬呀？出埋啲中二posts
有冇捐612呀？ 有咩大計救手足呀？ 周庭就嚟出返嚟㗎喎，會唔會去接佢呀？

你在 cctoy開啲，冇價值嘅posts
刷到啲乜嘢存在感呀？ 你老母咪有冇讚你黃呀？

何厚鏵連大劉都驚佢

大留 做場戲之後乜事都冇，甘畀幾開心

你真心on九，

唔好意思，我出post都好過你copy地產新聞，而家地產新聞得你睇到。

唔夠你cctoy d posts on9？

知道唔好意思又好啦
出埋啲中二posts
有冇捐612呀？ 有咩大計救手足呀？ 周庭就嚟出返嚟㗎喎，會唔會去接佢呀？

點呀藍屍五毛，
做乜唔捐612呀 ？
你唔係想學你啲手足咁慳三個半呀？

做咩上哂頭呀，怎地產版copy cat

捽左數未呀，記得睇實每版地產新聞

點呀偽黃？
月供612有冇呀？
其他嘅真黃
我問佢有冇邊612？
佢即刻答我: 我月供

咁你記得追擊喎

我黃唔黃，都唔及你咁鐘意地產新聞

diu, 快嚟飲奶 小學生
聽日起身早啲起返學

岩，聽日又要睇地產版，之後出post

即係唔黃，出賣手足， 淨係個鍵盤上面黃。 冇捐咪冇囉 唔敢答。
仲有，你兩句嘢都九唔搭八嘅。
點做文宣呀你

唔好咁尷尬啦，叫你老母安慰番你啦

比人捽數，要背地產版呀你

地產版，都要上網copy上連登，都唔知你做乜九野

wow wow wow
唔捐612做偽黃

你老母做西就畀深水埗藍絲廢老 道友捽
捽完收嗰啲錢
叫佢畀少少你
等你可以名正言順咁樣捐，
做番個真黃絲

你咁鍾意幻想
你幻想捐咗囉

或者你而家捐一千蚊比612
post 證據
我以後離開屋台

冇骨氣，做番個真黃絲

最多咁啦，你捐一千
我捐番1000去我支持嘅機構

唔唔，地產版新聞專員

或者你而家捐一千蚊比612
post 證據
我以後離開屋台

最多咁啦，你捐一千
我捐番1000去我支持嘅機構
影衰曬黃絲 就係你呢啲

原來咁樣就影衰，你都係post地產新聞啦

做乜要避 621？612 唔夠黃？
你揀個 你覺得有意義 幫到手足 你又支持嘅黃機構

偽黃正pk

最黃係你，地產新聞

畀個機會你喎
支持手足
做乜唔做呀？
matching fund wow

我：冇捐